哩兜似狗飯咩

男朋友收工煮飯佢食
佢竟然話我最鍾意食既雜菜飯似狗糧
擺上黎俾大家評下理

似：
唔似：

兜狗飯邊到黎

真係狗也不屌
Sor9
最撚憎食雜豆

落街買外賣算啦

屌

唔似
直頭係

張圖有野食咩

狗也不屌

豬哨

搶左邊隻狗兜飯呀 俾返兜飯隻狗啦

麻煩二哥入一入黎

問下二哥咪知

你男友唔識欣賞
我願意砌你欣賞你

原來平仔食既野都唔差

食合味道好過

應該多d雜菜
比例唔岩唔好食

狗飯

邊忽似
狗飯都好過你

加d汁撈下可以接受 就咁食

其他愛心菜式仲有菜 餃子 煎漢堡排 蕃茄炒蛋

同雞翼魚蛋湯有得揮

乜你地咁架
好好食架你地食過咩

真心
花啲時間研究下點樣令你整嘅嘢食賣相好啲
就算味道差少少都唔緊要
反正食左都見唔到，但最少扼到人去食先

多謝你
不過我淨係俾佢砌

睇見都反胃

我隻狗都唔食

個人覺得屋企飯無乜所謂 都係圍內食
煮俾親戚就話啫

等我話你聽咩叫狗飯
老母傑作

從啲相都睇到你嘅懶
何況食果個

唔似
狗也不屌

烚菜水餃子

岩岩煮完食完

唔似，直頭係

哇屌你老母三色豆呀
睇見都唔開胃,十足十坐監食d求撚其既狗飯咁

仆街仲比樓主fake撚左以為正皮係認同禁撚左正皮

不過點解雜豆要放落飯煲蒸

最憎食雜豆

關平

呢兜野係豆渣咸牛炒蛋

呢種女仔娶得過
煮咁大兜狗飯似係要派俾流浪狗
有愛心

有餸算係咁啦
利申 平日係落蕃茄整蕃茄飯

唔似
因為狗飯都好過佢

地獄廚神 你肯肯定想你條仔早死

你而家當狗係咩呀

問下平仔點睇先啦

因為好食

結果都係交返俾佢煮

最撚憎食雜豆

白烚成煲上

雀粟

仲衰過十五妹

狗都唔食啦

唔好侮辱狗飯，呢兜野狗都唔屌

點會似
狗都唔食啦

我建議你落一小舊牛油落去，溶左撈飯食

前題：啲豆放入飯煲前有冇溶雪同飛水？
冇的話真係難食過狗飯

我都幾肯定狗也不屌

成日睇到呢啲就好感恩生命中既幾個女人煮飯都唔差

炒蛋

賣相唔掂 但估計味道唔差

好撚肯定剪開個袋就倒入飯煲祝樓主男友身體健康

無心心
唔似

其實你都幾懶

仆街虐畜
比我見到一定報警

你食屎啦

當年留學個時懶先至會咁煮飯

加啲雜菜諗住有啲菜落肚
有時加啲臘腸一齊煲咁就一餐

三色豆真係狗都唔撚食

痴撚線 無人會食三色豆
狗也不屌

留名

比返隻狗啦

畀我一定當面倒撚左佢

你好可愛

都唔知邊條柒頭發明三色豆

你自己話有咩野分別？

三色豆係高登公認係狗糧

有無洗菜，係咪求其拎水沖沖就當洗左

平仔召喚

；

隻狗嗰兜仲豐富啲

見到啲青豆都唔開胃

見到青豆已經反胃

三色豆
俾啲心機煮好嗎

正評

唔係狗飯

狗都唔食

嗱，樓主依家落樓買鑵午餐肉，Spam嗰隻，切開一片片平底鑊慢火煎，煎到微黃加沙糖淋上去正面，反轉煎，另一面相同做法，煎到金黃上碟，將妳嗰啲雜菜淥熟咗伴碟，妳會見到妳條佬一邊食一邊流露「好撚好食呀」嘅表情，冇點妳，呢招本來唔外傳，不過見妳啲雜菜咁攪法冇辦法唔點醒妳

屌你老味
好心比D心機擺盤啦
成桶咁上 似食廚餘多過狗飯
唔講以為你洗緊碗添阿
真係見到都唔開胃

點解要歧視三色豆
好撚好食喎又色彩繽紛